激死支那其實好簡單！全民著太陽旗衫！

比狗玩就有

趙薇.jpg

你自己著左先，有用再跟thx

着美國旗衫好過

趙薇當年著完之後俾人掟屎。
香港依家著等於送頭。

日本咁著都有人屌

六世達賴

著nmsl嘅衫都得